DSE炒jor，請問冰度買票補考

T.T

jm9

小妹要買票補考牙t^t

要隔一年先可以再報名
啫係你唔可以報2018dse啦

米玩啦
聽講1個月就有得補考

要去考評局個counter到同啲姐姐講要補考，再俾張1萬蚊嘅支票佢就ok

我攞綜援Ga
使5使比？好貴t.t

死乞衣 =.=

...歧視我t.t

向eaa申請，經九個月的審批

吾系新請，係買票補考=.=

呢個post睇樓主啲reply睇到好撚辛苦
你炒左DSE 我打翻個中文版本啦
呢個帖睇樓主啲回覆睇到好撚辛苦

我有咩德罪你t.t

下年拉,米能益黃牛9

冰果度買

吾想浪費光音

好多人買左飛冇去，到時walk in入去考都得

你賤命一條，唔怕

小妹唔系

專人代辦補考 一科5萬 需要嗎

小妹想自己考：$

甘能貴 搶錢牙？ -0-

米就係- -'